我阿妹今年中五

阿妹今年就中五下年升中六 呢排就有關dse放榜o既事 所以我同屋企人都開始為佢既成績擔憂 本身佢初中o個排都係讀書成績唔錯o既 但升到上中四o個年就開始識o左個男仔 結果就因為掛住拍拖搞到成績轉差 o個男仔本身都band3學校唔知會唔會因為o甘影響到佢
早排阿妹考完升班試成績差到排尾3 差少少要留班 到底我要點做先可以令佢醒覺番

屌你老母

認真求教

想買飛機杯，有咩推介??

oooooooooo

想問邊整手機mon平？

先令個男仔發奮，男仔再同你妹一齊發奮

收爹啦，讀唔讀書同拍唔拍拖無關係，怪就怪你個妹無上進心啦

唔關個男仔事，你個妹無心向學
利申：男朋友全級包尾，我自己成績都仲keep到，根本唔關拍唔拍拖事

信和二樓換 Mon